有無人頭先經過朗豪坊見到有人掉電話落街

仆街個個係我 屌你老味搭搭下電梯
隔黎條仆街一手Fing過黎我到 之後我比佢撞到飛左部電話由3樓落左B1
條仆街仲要對唔住都唔撚講 拖住條女施施然行撚左去
仆街唔撚係我即刻跑落去執返部電話 我真係捉撚住你黎屌！
PS.用緊s6 edge+一年半，部電話咩損傷都無 係掉落去個下個機殼甩左出黎 真心好撚硬淨 勁撚過3310

無人叫你放隻手咁出俾人撞 搭扶手電梯就企撚定扶好手啦 跌撚死你呀仆街 跌電話係當係教訓

個電話有冇撞靚人

親

跌3層都唔爛？

哩啲情況真係唔知屌佢好定執電話好

搞到誤殺就好笑

一定屌左先
正常計跌3層都爛撚左 冇爛都比人執左啦

屌咁真係好驚險

跌正落人地舖頭門口個staff幫我執左比返我